屌你老味 呃我好撚好挽？

仆你個街 我係佢啲fd 到見到有女
我專登試佢 問佢有冇女係到
屌佢老母佢答 冇！！！
男人咁撚鍾意講大話
仆你個街

挽你老母

玩

專登呃你 一係你對質 一係你就靜啦

係呀 我呢家同啲女開心緊
唔洗對住你

係你老母咩撚樣

誤會黎姐